<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:creativeCommons="http://backend.userland.com/creativeCommonsRssModule">
<article>
	<articleId>1</articleId>
	<title>Ким Чен Ын тайно принял гуманитарную помощь от организации из США </title>
	<content>Лидер Северной Кореи тайно принял американскую гуманитарную помощь, пишет The Telegraph.

	Периодические угрозы испепелить Манхэттен не помешали властям КНДР принять лекарства для лечения туберкулеза от «Фонда имени Юджина Белла». Медикаменты доставлялись в максимально скрытом режиме. </content>
	<publicationDate>1 апреля 2016</publicationDate>
	<imageSrc>http://nahnews.org/wp-content/uploads/2015/07/------------------39.jpg</imageSrc>
	<author>Лентач</author>
	<org>Школа №2</org>
</article>

<article>
	<articleId>2</articleId>
	<title>Удалось снять столкновение неизвестного объекта с Юпитером</title>
	<content>Астроном-любитель Геррит Кернбауэр (Gerrit Kernbauer) заснял столкновение некоего объекта с газовым гигантом. Снимки были сделаны 17 марта 2016 года: на помощь астроному пришел 20-сантиметровый телескоп. По мнению экспертов, столкновение породило колоссальный выброс энергии, который равен 12,5 млн тонн в тротиловом эквиваленте.
 
	Главный вопрос можно сформулировать так: чем же все-таки являлся этот объект? Специалисты полагают, что им была обыкновенная комета. Пятая планета от Солнца претерпевает подобные «удары судьбы» примерно раз в год. В 1994 году произошло самое известное событие такого рода: тогда с Юпитером столкнулась комета D/1993 F2 (Шумейкеров – Леви). Считается, что перед столкновением она могла 20 лет находиться на орбите газового гиганта. Впрочем, серьезных доказательств этому пока нет.</content>
	<publicationDate>31 марта 2016</publicationDate>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/imagecache/node_image_full/PIA02873.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://www.memleket.com.tr/d/gallery/306_89.jpg</imageSrc>
	<author>Naked Science</author>
	<org>Школа №2</org>
</article>

<article>
	<articleId>3</articleId>
	<title>Трамп назвал нормальным возможный распад НАТО</title>
	<content>Выступая перед избирателями в штате Висконсин, Трамп раскритиковал союзников США по НАТО за то, что они не вносят справедливый вклад в деятельность военной организации, сообщает газета The New York Times. «Мы их защищаем, оказываем военную поддержку и так далее, а они обворовывают Соединенные Штаты. И что, делаем мы? Ничего», - сказал политик.

«Либо они нам выплатят все что недоплатили раньше, либо пусть убираются». – сказал Трамп. «Если НАТО развалится, то пусть развалится», - добавил он.

Это уже не первый выпад Трампа в сторону НАТО. На прошлой неделе в интервью The New York Times кандидат от Республиканской партии раскритиковал своего оппонента Теда Круза, который заявил, что Североатлантический альянс необходим для борьбы с терроризмом и сдерживания влияния России. «НАТО изначально создавалось для противостояния с СССР, которого больше нет. Ни о каком терроризме речи не было», - сказал Трамп.</content>
	<publicationDate>3 апреля 2016</publicationDate>
	<imageSrc>http://www.vladtime.ru/uploads/posts/2016-03/1458055525_28.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://www.viralthread.com/wp-content/uploads/2015/07/Screen-Shot-2015-07-23-at-13.08.07.png</imageSrc>
	<imageSrc>http://assets.bwbx.io/images/iEPg3eUPxWuM/v1/-1x-1.jpg</imageSrc>
	<author>РБК</author>
	<org>Школа №4</org>
</article>

<article>
	<articleId>4</articleId>
	<title>Павлиньи перья под микроскопом</title>
	<content>
Поразительные цвета и невероятные детали павлиньих перьев в серии макроснимков канадского фотографа Вальдо Нелла. 

Распускаемый веером глазчатый «хвост» – это то, что делает павлинов одними из самых красивых птиц в мире. На их раскрытый пышный «веер» можно смотреть только завороженным взглядом и никак иначе.
 
Фотограф из Британской Колумбии Вальдо Нелл (Waldo Nell) посвятил целую серию макрофотографий перьям павлинов. Стоит отметить, что под микроскопом они выглядят еще более поразительно.
</content>
	<publicationDate>3 апреля 2016</publicationDate>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/1_308.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/3_441.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/4_410.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/5_380.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/6_362.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/10_263.jpg</imageSrc>
	<imageSrc>http://naked-science.ru/sites/default/files/images/9_282.jpg</imageSrc>
	<author>Naked Science</author>
	<org>Школа №4</org>
</article>
</feed>